---
title: "Iteratie 3 has not started"
subtitle:  "yet"
date:  2017-10-10
categories: ["Personal progression","Kwartaal1"]
tags: ["Blog","School"]
---
Geen docenten zijn komen opdagen vandaag dus daarom is iteratie 3 nog niet gestart.
Hoewel er geen docenten waren die er hoorden te zijn heb ik wel wat informatie gekregen over het __Leerdossier__ en __STARRT__.
STARRT word gebruikt om te laten zien in je leerdossier hoe je een bepaalde compententie hebt behaald.
